幾時先識主戰場一有事，五區就識自動開花？打緊嗰陣，係未出去嘅文宣組做嘢嘅好時機

主戰場一有事，即係狗要再調增援。呢個時候真係需要各區未出去嘅街坊識即刻落樓，去黃大仙中心，新城市廣場etc唱下歌都好。我哋人多係要用於不斷吸引班狗嘅注意力。

同埋既然外面打緊，何不利用呢一個無狗時分，自己區去貼文宣？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

今日咁多街坊都無去尖沙咀，點解唔識出去唱歌啊？

開花嘅意義係出其不意啊

因為大定都冇呢個心理準備
11月2plan 定啦

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

係大家要有呢個意識，無都要帶風向帶個出來

各區甚至各屋苑街坊都有tg group，幾時先識出面一有事就自己識出自己區個中心

即時動員力唔夠強

而家吹雞出來叫人唱歌都叫唔出，當日陳浩天畀狗咬，除咗前線，有成班街坊都識跟埋出去，從禾輋邨又轉場去馬鞍山。唔通真係有退化？

推

Push!
真戰略黎

集唔到人, 唔公海講

可以公海叫住唱歌先，最緊要係要多街坊，跟住先有操作空間

新城市成日唱歌都冇狗 作用不大

要有人，可以令popo驚。你吹大雞，吹到新城市坐咗成千人，你睇下火車站出口會唔會有防暴

我自己推下

幫推

多謝

push

今日推一推

必需要推

再推

今日一推

真係要認識到聲東擊西嘅參重要性啊唔該咁多位

Pish

今日係推嘅時候

唱歌啦街坊

識出去未啊，黃大仙要人，新城市要人，apm要人，唱歌

唱歌 唱歌

各區商場要人啊喂

商場要人商場要人

死黑警

我幾時先聽到你嘅歌聲

依家啲狗係會衝入商場拉人

分散狗隻部署啊

Plan A 主戰場遊行集會
Plan B 五區開花

五區請非前線先進場唱歌得唔得？你班行街食飯吧台唱多陣歌啦

最好和勇一齊準時
班狗轉左打法
會係聚人前打散我地
靠和理非聚人唔太work

其實係，唔好曬D無警時分

其實前綫根本唔使去和理非集會，留返自己開花好過啦
啲狗唔阻和理非嘅就繼續集會，分散狗力
啲狗和理非都照打嘅，多一班full gear喺度都唔見得幫到太多手，唔通可以推到啲狗返狗屋咩
要前綫搭車出嚟打，和理非喺本區唱歌，成個概念調轉曬

捱